探被還柙女友 O記男警多次冒上司簽名

警方商業罪案調查科人員經深入調查後，今日（5日）中午拘捕一名41歲姓張的男警務人員，他涉嫌於去年（2017年）1月至今年2月期間多次向一個政府部門發送偽冒的警察便箋，以探訪一名還柙犯人。被捕男子涉嫌「使用虛假文書」及「公職人員行為失當」被捕，現正被扣留調查。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

為探望女友冒簽

據了解，被捕警員為有組織罪案及三合會調查科的高級警員，為了探望犯案被還柙的女友，冒充上司替"Memo"簽名，以便用警方的身份及權力前往探望。

懲教署資料顯示，還柙人士可接受親友探訪，每天 1 次，探訪限時 15 分鐘，每次不得超過 2 名探訪者 (包括嬰兒及孩童)。所有院所均有指定的探訪時間，一般為上午 9 時至下午 5 時，探訪者須於探訪時間完結前 30 分鐘辦妥登記手續。部分院所 (例如收押所和中途宿舍) 會有不同安排，以切合需要。

你地冇做錯.jpg

阿Sir冒簽唔使你教

寫警察犯案既報導都幾方便, 次次都貼一句

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

咁又可以佔三分之一字數

阿蛇做野 唔洗你教

又加分

當班警goalllllllll